source:  
https://natalie.mu/comic/news/512652


【2月20日付】本日発売の単行本リスト  
【2月20日付】今天发售的单行本列表  

2023年2月20日 9:00

コミックナタリーより、本日2月20日に発売される単行本をお知らせいたします。本日発売の雑誌リストはこちらから。
秋田書店

「DEAD Tube～デッドチューブ～（21）」 北河トウタ/山口ミコト
「はるかリセット（8）」 野上武志
「瞳ちゃんは人見知り（8）」 夏海ちょりすけ
「運びの犬（8）」 清水ヤスヲミ
「角栄に花束を（8）」 大和田秀樹
「あさこ（6）」 よしだもろへ
「Mr.CB（11）」谷嶋イサオ/綱本将也
「半グレ―六本木 摩天楼のレクイエム―（6）」 山本隆一郎/草下シンヤ
「エルフさんは痩せられない。（7）」 シネクドキ
「新・エルフさんは痩せられない。（2）」 シネクドキ
「隠れ星は心を繋いで ～婚約を解消した後の、美味しいご飯と恋のお話～（2）」 もりのもみじ/花散ここ
「徳川おてんば姫 ～最後の将軍のお姫さまとのゆかいな日常～（3）」 西山優里子/井手久美子
「君に愛されて痛かった（1）」 知るかバカうどん
「君に愛されて痛かった（2）」 知るかバカうどん
「君に愛されて痛かった（3）」 知るかバカうどん
「君に愛されて痛かった（4）」 知るかバカうどん
「君に愛されて痛かった（5）」 知るかバカうどん
「君に愛されて痛かった（6）」 知るかバカうどん
「記憶喪失になったので、家族の中で一番信用できそうなお兄様を頼ることにしました（1）」 佐藤もぶ/別所燈
「記憶喪失になったので、家族の中で一番信用できそうなお兄様を頼ることにしました（2）」 佐藤もぶ/別所燈
「限界OLさんは悪役令嬢さまに仕えたい（1）」 ネコ太郎
「放課後ていぼう日誌（10）」 小坂泰之
一迅社

「悪女は変化する（3）」 希羅月（Comicloft）/NUNOIZ/押し花
「逆ハーレムゲームの中に落ちたようです（1）」 GOYA/inui
KADOKAWA

「ダブルロード（2）」 加藤勇気
「音街レコード B面」 毛塚了一郎
「おのれ人間ども（1）」 八十八良
「つらねこ（1）」 熊倉隆敏
「エレナの炬火（1）」 小板玲音
海王社

「Gotcha! ～距離感ゼロな極道の乳首が今日も誘惑してきます～」 里西立樺
講談社

「亜人ちゃんは語りたい（11）」 ペトス
「オカルトちゃんは語れない（9）」 本多創/橋本カヱ/ペトス
「グリーンバレット －殺し屋と6人の青二才－（1）」 小倉祐也/阪元裕吾/橋本カヱ
「股間無双～嫌われ勇者は魔族に愛される～（3）」 脇道それる/ジブロー
「離婚しない男（1）」 大竹玲二
「宮本武蔵の逆行道（1）」 たなまん
「首都高SPL（9）」 楠みちはる
「僕は君たちを支配する（5）」 千田大輔
「怨讐のレプリカ（5）」 おりお無
「影霧街（4）」 大瀬戸陸
「タダでは抱かれません（3）」 檜原フキ
「地球から来たエイリアン（3）」 有馬慎太郎
「僕は妖しいキミのもの（1）」 赤城あさひと
「復刻版 疾風伝説 特攻の拓（1）」所十三/佐木飛朗斗
「復刻版 疾風伝説 特攻の拓（2）」 所十三/佐木飛朗斗
コアミックス

「恋の呪いは愛で解け（8）」 須賀千夏
「魔女大戦 32人の異才の魔女は殺し合う（6）」 塩塚誠/河本ほむら
「今日からCITY HUNTER（12）」 錦ソクラ/北条司
「19番目のカルテ 徳重晃の問診（7）」 富士屋カツヒト/川下剛史
「ミカコ72歳（2）」 新久千映
「ワカコ酒（20）」 新久千映
「喰う寝るふたり 住むふたり 続（4）」 日暮キノコ
「オタクに優しいギャルはいない!?（3）」 魚住さかな/のりしろちゃん
「フィルター越しのカノジョ（1）」 大箕すず
「少年サイコ 兄が僕を殺したくて困っています（1）」 naked ape
「猫と紳士のティールーム（1）」 モリコロス
「あおのたつき（8）」 安達智
白泉社

「多聞くん今どっち！？（4）」 師走ゆき
「恋に無駄口（10）」 福山リョウコ
「呪い子の召使い（8）」 柴宮幸
「呪い子の召使い（9）」 柴宮幸
「人狼乙女ゲームに転生したので生き残りエンドを目指します（2）」 サザメ漬け
「木下兄妹は止まらない！（2）」 チキン
「鉄壁ハニームーン（7）」 田中メカ
リイド社

「カラーレス（7）」 KENT
リブレ

「息できないのは君のせい（4）」 澄谷ゼニコ
